Anna Lypovenko project_JS8

new project #8

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

- Обработчик событий - это функция, которая позволяет реагировать на действия пользователя, т.е. обрабатывает события, возникающие, когда браузер получает доступ к веб-странице.